［抑鬱]自殺念頭加失眠頻率越嚟越高點搞

成日會諗起自己曾經做錯嘢喺度後悔，

但係又唔想會令到已經有抑鬱前科仲食緊藥嘅老豆，朋友因為我走左而唔開心 死頂緊

一諗就係咁馬尿流

有冇過來人，講下你點樣好返

咁好大可能係遺傳
Btw呢啲好睇自己
要靠自己黎好番
試下搵樣興趣 然後集中啲去鑽研佢
Eg影相/樂器
撐住阿

得閒搵啲fd打吓波玩吓麻雀我都係過來人

有同感 日日如是嘅生活唔知做乜咁 香港地好絕望
無論有幾多興趣都無意思 搵唔到錢就收皮
世界淨係識講錢錢錢 成個世界都係咁 逃到邊都無用

多啲搵朋友傾計啦，身邊嘅朋友要識得搵返啲正能量嘅朋友，我以前身邊都有啲負能量嘅朋友，結果次次問佢意見嘅時候都會俾啲負能量嘅答案我，令到我自己都係唔開心，我本身都比較負面，而家識得搵啲比較正能量嘅朋友傾計，同埋去做下瑜伽行山等等，我覺得我比之前好左😉

多啲同幾個朋友聚下會去下啲活動

你快啲去睇醫生，你個腦感冒緊。

強烈建議盡快去睇私家精神科醫生做個詳細評估 第一次都係二千蚊 好得返幾錢都值 無謂浪費時間及早求醫及早康復

找社工吧，他們常常說能幫助自殺邊緣的人

刷首抽好過

巴打頂住 頂得一日得一日 唔好放棄
有好多人都同你一樣頂緊 信我 捱得過就會好

每個人都會為部分自己做過嘅事感到後悔，諗係可以諗，但已經發生嘅事我哋都唔會有能力去改變，可以改變嘅係你嘅未來。過去做過嘅決定就係最好嘅決定。建議巴打學做瑜珈，睇youtube自學，喺屋企做都冇問題，慢慢可以放鬆自己，希望可以改善你失眠嘅問題。

Quote 錯，我覆緊大空頭

睇完醫生要等一個月再睇專科

有冇人講下啲藥大概咩感覺

而家冇食藥？
不外乎頭重 肚痛 訓覺習慣改變 但所有野一兩星期會過

私家負擔唔起1000得三日藥
師兄你食咗幾耐藥 ，係咪冇得停藥的？

你唔好諗停藥啲野住 最緊要啲藥啱你
我係驚恐焦慮 食咗3年而家都有食 但好到7788

運動 曬太陽 睇memes 忙起來 找興趣（提不起勁都keep住）

開始揸車後好左好多, 不過迫自己唔可以食藥一排

叫醫生開藥單比你自己上網買藥。

$1000 夠食兩個月。 再得閒返去複診。